巴拜皇之後第四勁係邊隊

排名不分先後

巴黎 皇馬 拜仁

之後應該到邊隊 天下第四

疤入嚟咬你

咬乜 都有隊巴啦 本是同根生牙清

祖掛

李城啦

阿仙奴

一時醒唔起佢

車

祖記

祖記>PSG

每年歐聯4強個隊囉

馬體會

應該係攞過5次歐霸嗰隊歐洲班霸

歐聯**

利記

樓主ho ball

全世界得5隊keep到個歐聯杯

祖同下體啦
跟住應該到疤

笑貧不笑疤，樓主你死喇

冇暴聯

曼聯

第4梗係阿記

疤
利申：疤

第四點會唔係阿記